屌開撚左南港島線香港仔隧道都係咁塞

究竟幾時先唔塞？

南港島線根本垃圾 完全唔就腳

等開到香港仔咪得囉

巴士係少左但一樣咁多私家車

痴撚線政府